香城online 之 黎明任務 自我中期檢討

我本身係專業冷氣軍師
今次有幸d/l到香城online，
可惜Lv太低，想搵巴打指點下，
先分享下我的記錄先。

第一日
因為第一次上場，1lv,
無奈無新手村升lv,
直接落左第2主戰區，
所以都係新手街坊，睇下水，
企後排，吸收下經驗，
有事就跟大隊，走走跑跑，
純粹加左個人數。

第二日
都係街坊裝，
開始留意到有隊友不時叫物資，
都係無咩升到經驗。

第三日，
因為尋日多數奶媽都去左暴大副本，
所以課左不少錢買治療包同其他物資，
都算奶到一兩下，
新裝入手n95，治療小包
其間，不時聽日前輩們不時有意見分歧，
好彩最後都齊上齊落

第四日，
去左中排，越行越前，
睇住前線坦狗，
發現無裝真係打唔到怪，
專心做奶媽同轉職哨兵
入手望遠鏡，大量公海資訊

第5日，
人數少左很多，
最後被夾攻，
很快就漬不成軍，被清場，
事後睇到，有少量手足單走落單……

第6日，
據頭係上網前已經攻破，
回家反省中。

自我檢討
體質點不足，要強化
勇氣值不足，使不出魔法，需要時間同升體質

感想
第1，2，3日，起身完全清唔到場，效果驚人
第4，5，6日，無敵香港人又已經習慣了，
而且手足們好似忘記左目標，
4，5日開始感覺想直接攻入狗營，決一死戰……
好想文宣部出任務個陣
提示下每場任務的勝利條件同目標

另，大家入黎中期檢討一下，
比d創意同意見，下波任務點打先好?

最後
香港人! 復仇